點解女明星比有錢佬玩完都嫁鬼佬/大陸佬？

法拉
ada
係靚靚嫁智撚

仲有蔡少芬

仲有洪欣

仲有郭羨妮

重有滅絕師太

你都識講啦

咁ada 呢

咪同一般港女後生同(俾)MK玩完啦
都係搵老實毒撚埋單一樣

唔通嫁比金鐘連登仔?

宇大乳

法拉要我奶腳趾我都肯

觀音娜